[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(26) 奶到成個moon都係…

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

舊posts：

開post template：

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站&nbsp;）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 NAVER TV版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排位80名

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB 奶呀奶 focus

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

豬仔黨第廿六次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票

自我介紹片中字

[b]
走豬路吧

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

快啲去投我一票啦

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

睇得多金剛棒開始覺得wb正

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

雍雍捉住我對手打字留名

幫下愛美絲

放經典

便便黨歡迎你

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

再一次多謝各位支持便便仔이서규

便便

周學年世界第一留名

——

Somi巴
鹿同便都po咗啦

多謝somi巴

仲有眼鏡佬

唔怪之得d金剛棒長到不行

帶男朋友留名

留名

幫埋轟巴貼bam圖

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

初舞台

同你好熟咩

都唔知你做乜

弱能人士

★★★★★愛國RAP★★★★★

迷人屌西舞

淨係金剛棒都用左一頁

次次都狂碌

今個特別長
我#5已經搬咗長頸鹿

壓一壓場先

留個名先

又剩返半個鐘

個標題已經壓唔住

成個月亮 都係

12點就到

...其實今日唔知點解，
鄰國開始吹奏大笑丁丁，
又話佢潛力高，又話佢唱歌好，又識rap....
救命

奶到奔月

wow 新相 好正

咁的確好過奶共狗

究竟要有幾多j圖同幾多人先奶到成個月亮都係

屌
已經唔係唔同口味咁簡單
雙丁奶蛋
咁多例子證明完全係審美有問題

下 兩隻都唔想要..

留名
唔做做乜春要影自己條褲

唔該哂somi巴幫手貼金剛棒

唔該somi巴

眼鏡留名 招攬黨員中

啊~~~~依張好得意啊
佢終於入我眼

嗱，我唔否認佢0係有實力既，
但真係太幼啦，幼到可能連夢_都未試過呀...
個樣連丁屎田個樣都成熟過佢呀..
對成年咗好耐既我，都接受不能

我意思唱歌同RAP 丁丁唔會入到由得佢
奶共就好大機

佢唱歌真心好撚難聽

啱呀 潛力高都冇用啦
聽聽吓男團歌出把女聲嚟嚇我

屌 個標題

Btw sammi留名

請支持101吹水王尹志成 윤지성

投票俾志成上到25名以內

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

純熟打蛋技巧

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投志成一票啦

啱架喇，奶咗咁耐應該夠覆蓋月球

把BB聲完全唔夾..個畫面都唔對路
另一件厭世樣都未夠實力..韓國人幾時變左盲棒...

連登有愛
多謝豬仔巴somi巴

超級無敵可愛呆萌得意趣致小花鹿留名

新相 好少見到莎莉同伴

附上貓仔志成

豬之報恩

救命呀呢張好可愛

呢
張
係
超
級
大
獎

哇..電死我啦 好少可笑到咁 希望之後多D鏡頭...目前少到幾秒內..

原來最黎吹水黨真係成到黨

之前eye contact 打蛋 hidden box 個個都有後續
佢一段都冇
ep1出咗3個鏡頭都唔知有冇

完美

咁你個豬仔呢

btw 呢張相完全秒殺咗我 佢挑戰咗我本命嘅地位

佢好正

有一個主推就成到黨

冇錯啊 見到同伴好興奮

更完美

志成

已經開始祈禱有佢

開心嘅雍雍留名

Sally呢 成組3A1B

係囉...hidden box我LOOP左無數仲SD埋比朋友同事睇...都唔夠喉
兩隻都好可愛..好彩佢好多同剪莉合相奶住先

咁就熱門

唔該可唔可以加埋莎莉..愛屋及烏

都話門檻好低

人人睇過都話正 動態冇得輸
送埋比你~

文福呀 울지마!!!

肯定係比人蝦

做乜cap出黎 唔好喊啦福福

係咪練習唔順利

係咪比人毒舌...佢咁堅強都喊到咁..好驚wo..

Oppa段金剛棒呢

你做得好好㗎啦

多謝無私分享 仲有冇

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

乜原來有人幫我貼左

你叫我點估到

等你出手貼肌肉

有bam圖棒竟然都無oppa

唔記得左莎莉

應該係被批評完 諗起唔好既經歷 情緒爆發
將心比己佢應該忍得好辛苦 再堅強既人都有脆弱既一面啦

訓前推一推

斷估第2集莎莉出鏡時間會好長

molamola

心已完全被傷透

wink男真係最多相個位,精選

志成oppa

太好啦..等呢日等到頸都長 (希望話佢樣衰個D人可以改觀,唔好插咁大力啦

主席地位係咪不保

門面朴知勳無得輸

眼鏡唱歌片 唱得少少但都j住先

我覺得莎莉唔洗靠樣搵食
而且樣真係見仁見智 所以絲唔洗理啲人把口

雍黨好花心 好在雍雍仲有我

正如我地當初都睇佢唔上眼 後來見到佢另外一面都集體沉船 有個人魅力一定會有人賞識

兩人同行

冇包袱呢點真係好正

三人同行 我做大你地做細

左一個右一個

比佢電死左

同事話佢樣衰我都唔知駁咩好
但我知實會睇得佢愈多面就會沉XD 好似我當初咁

雍雍同成成都話冇預你wo

lm

佢地叫你收皮啊Somi巴

原來佢扮女人出處係呢條片 好撚痴線

大輝不知幾可愛

係 有樣但無魅力乞人憎既比我都唔要啦

完了吧
純情雍話對你地好失望 所以決定將O1比我

屌 好好聽呀
得一兩句聽得清都心心眼到我呢

係 心花怒放~ 又有才華又謙虛又放得開搞氣氛 就係想睇佢~~~

你哋一個二個對我完全冇威脅
晚晚對住佢都冇聽佢講起過你哋

是日長頸鹿大放送

目測跳得幾好
親媽視角做咩都好

記得要每日投禮物

張相又點同你講野呢 佢本人係我呢邊啊傻豬

同我訓完先搵你咋三奶

講得出啲咁嘅字眼已經知你係鳩吹啦
我同雍雍都仲好pure
唔講呢啲

我依家想睇佢睇到 每日都要上一次Twitter先得

到底淘寶有咩買唔到

Sor 錯po

佢Twitter係咩!? 我一掛住佢就要LOOP返果幾條片 有D手痕想畫佢 表情包

已轉手機wallpaper
出街見到勿相認

屌班支那實係咁買account投小賴同丁田

sor 回錯post

101maboy奶共已追近文福 豬鹿加油呀

希望聽日唔好cut走rbw 好想聽佢地唱 眼鏡應該因為跳舞唔得先得d

我都想佢有 但冇啊 我係睇啲FANS PO啲圖

我眼中呢隻花鹿屌打其他99人任何相
張文福世界第一

WB圖真係賞心悅目

岩先睇翻ep2預告
感覺上BoA比張根錫pro太多
張根錫上季根本係睇女比grade既

嘉𤋮：s2有BoA代表真係唔同啲

o..求share 止渴先

鬼唔望佢地比人呃錢

希望第二集分量正常啦
冇人理我都會繼續洗版 唔好block我就得
今日太多J圖我太興奮

唔知Mnet會唔會惡剪你個仔呢

其實去twitter search佢個tag就會有
我平時share嘅圖都係mon住twitter拎

好似話係學校女裝大賽，佢仲贏咗第一名定唔知點

V字手勢

送多張俾你

佢好似好少站咁 定係我Follow得太少

Thanks~~ 禁過韓文同英文tags都冇乜新野,聽日再搵下~

同wb 豬鹿 奶共比係少啲
但有舞台飯拍已經算好好

其他場合飯拍都唔少

資源唔多..唔緊要.而家先係岩開始

聽日又可以睇吹水團啦

會唔會睇到文福喊

志成IG竟然用呢張做icon

今朝都有人po過
我見到tw都好多cap嚟笑佢
點解咁可愛

希望唔好係幾秒帶過幼稚園bb們

想睇樹懶同眼鏡佬跳舞

眼鏡好似都係雞仔練習生

我個twitter都follow咗5個莎莉飯拍站
都唔算少 我豬仔都係follow咗五個站咋
只係無其他站出咁多圖
人氣高最少飯拍嘅應該係豆丁 我見過一兩張咋

聽日唔駛返工返學都咁少人
等我長頸鹿推post
集氣第二集有好表現排名keep住五名
希望上集頭五位緊守位置

難得愛美絲仲未交更

今日轉返夜更 聽日唔駛返工

但好似冇咩人 冇人就可以早抖

oppa黨冇發作

仲以為可以親身見證

平時起身追po有咩感覺

通常未瞓醒睇完會即刻嚇醒哂
或者喺巴士上傻笑

btw 唔敢搭地鐵睇
俾人見到上連登已經 仲要係成人台

冇人發作我都係瞓先
今日啲糧太美好 大滿足

多謝豬仔巴今日幫推 叫一叫你個名先

乖 點會唔出埋你樣

好怕一開就俾人見到OPPA白朱古力金剛棒

終於追返晒之前兩日啲成人台post
多謝返叫我溫書加油嘅巴絲先
送上俾我錫到成面唇印嘅雍雍

深夜有新圖
個站疑似東山再起

豬鹿友好
等你訓咗又發作

雍抱又加入返成人台

深夜自動波轉台
雍雍又叫我快啲瞓 冇得攬我佢瞓唔著

放埋個深夜成人台炸彈就去瞓
Daniel做伴舞 無伏

男朋友係二哥
最多95 96 98line 分別有17 16 14個
粗體係第一集top11
同埋原來長頸鹿係一個親故都冇

冇人記得Oppa黨㗎喇！！！！！！
有丁黨支棒都冇Oppa！！！！！！！！
哼！！！！！！

95要加油

又深夜叫春啦
最多下次記得幫返你囉

Sammi都係95
佢個樣似再細個啲

補返個簡短版 收貨先啦

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

苦沖開了便淡

平靜的對你熱度退減

佢都真係幾童顏

奶

佢個名係？仲未認得到d人

眼鏡對手仔奶呀奶

윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN

好可愛呀佢

新post留名
今晚就有得睇鹿仔

早晨

尋晚發夢喺電視見到便便以前拍咗好多廣告

雍雍呢個頭好正

發夢見到眼鏡 做我ex

之前我有幫你貼
但今次我自己都唔得閒

其實毒撚一個更開心

發夢見到眼鏡 係我現任男友

雍雍打鼓 完美到咁

好型

我受唔起刺激

晨早流流又要打丁

雍雍好正

不過我地復合返
唔知點解短時間內可以夢到佢2次 但咁多年夢見自己本命得1次咁多 仲要夢見佢死

連打鼓都識 真係好叻仔
段片係咁放電

好完美

其實一次都仲未夢到明明臨瞓之前都係睇緊依個post或者twitter睇佢架啦
本副命都夢過下幾次

瘋狂LOOP 停唔到

掛咗佢成個禮拜

跳舞得打鼓又得又靚仔身材又好點解咁正

點解雍雍咁完美

又係教堂哥哥 又唔煙唔酒 點解會a0㗎 點解會有咁完美嘅人

少年感得嚟又有小小男人味
台下o咀傻笑好可愛 台上跳舞又有霸氣魅力
以為跳popping會落club 點知係去教會既純情乖仔
仲要同sally文福一樣係努力奮鬥派 滿分

雍雍以前入咗間舊破產公司
成日搵藉口唔比佢出道 又唔比佢解約
雍雍唔保持A0實比間公司借題發揮 佢出咗出道機會好耐

無日夢過豬仔

今晚睇完豬仔表演咪夢到囉

點解會有人係冇缺點

雍雍加油

今晚會唔會睇到文福喊

又跌

樹懶終於上榜

雍雍好完美

禮物相同片呀頂
豬鹿啲禮物呢
快手啦MNET

雍雍做乜事

啊啊啊啊 呢張好有男友feel

係就好啦

已投

最尾個下好cute

好得意啊

正呀 希望以後繼續有高清圖奶

一爬post就見到咁多正野 雍雍

大獎

莎莉

OPPA

果然係刮刮卡

好誘惑
雍雍版

我頂唔緊啦

上鏡都好好睇

那嘩 巴巴巴巴巴 天色這麼差

認真既男人好撚正

屌，我j到血流成河啦

雍雍真係正到

男友

雍黨已攻陷呢個post

samuel仔上呀

樹懶郁喇

到時播多啲

Sally
黑色頭髮個隊友幾可愛

佢地係咪全A

又有志成O嘴

黑頭髮係咪似got7 junior果個

吹水佬好搶鏡#

可能有個A跌B
超班 勁入咪

好勁 首歌好似係自己作

係，都真係幾似

VLIVE有得睇番成段差唔多成個鐘
[url]
[/url]佢要玩遊戲然後整個三文治
samuel仔全程韓文+英文解釋

不過都唔係好明,但係照睇晒成段

之前有諗過睇但係夾韓夾英好辛苦

WOW!! 未聽到莎莉把聲都覺得好勁

好撚搶鏡

一段preview都有mmo幾個shot

才子莎莉

志成又o

莎莉作曲 莎莉同另外兩個填詞

莎莉點解咁叻 黑髮埋就真係太完美

可能都無諗住播rbw 連blur都無謂

全能莎莉

唔撚係呀嘛 唔播正仆街

有伏 大家唔好入

唔好咁啦 姐姐們唔嚇得

唔係等咗成星期都無呀嘛

話晒都係MAMAMOO師弟

中間個位都見到埋

比下面啦mnet

屌

唔好唔播啦

BCDDD其實都算係咁 今季咁手緊

好好睇嘅便便

btw 開播後每日都一日爆一個post
今日直播多人咗應該好熱鬧

本來好期待 依家好擔心

搵左佢d相睇 鐘意佢 一齊支持佢出道

可上去page 1睇金鋼棒

始終係第一集有表演畫面嘅 起碼知佢係邊位咩名先
本身第一集排名都有22名
我覺得入到final top 22就肯定嫁啦
上唔上到就盡人事

其實佢個粉紅色頭真係幾好

唔知便便今晚排名有冇得升呢
見到好多人係新聞下面話會投埋佢票
因為佢真係過得太苦

便便係咪比隊友打崩左隻牙

點解啲人咁暴力嫁便便呀

而且便便係98
當時得17歲

希望同情票救到便便

今日好似反而推慢咗咁

有咩等直播先講～

聽左佢唱꺼내지 못한 말 正 今晚要聽住訓先得

暴風雨前夕

儲緊彈藥啊大家

睇完啲reading就上水推post

내가 널 널 널 정말 사랑해

同步進行啦

95年Oppa

為咗今晚可以作戰到兩三點

仲要訓呢

保守估計今晚起碼五個

上次refresh一次就彈幾個comment

睇少一陣就多十個
專心睇直播就追唔到post

真係眼定定望住個直播一分鐘嘅話
返嚟已經推多咗一頁

到長頸鹿出場我理撚得你地

上一季班女仔咪整左隊ioi
今季唔通會叫...LOL

我都想咁講 但佢。。。

早咗開定直播link 依家重播緊

話說喺其他post見到呢到啲常客真係好怪
明明日日喺到奶啊奶叫春 出到去時事台就正正經經講嘢
人格轉換得好快

第一集？

電腦睇直播手機追POST

係呀

係咪愛豆TV

係出面見到依度啲username會好出戲

喺時事台見到雍黨只會諗起奶啊奶同潮文

成日見到雍黨 仲有轟巴

雍黨人多 好易見到

仲有一粒鐘就開波喇

我係出面好撚ON9嫁WOR

講到係呢到唔on9咁

有差嗎

未返到屋企 唔知趕唔趕到

你有你既道理

腩河 年年等你

好想睇呀 希望返到去佢未表演

我有咁諗過

Lol戰隊

只要唔係叫IOI就得

有排未到豬仔應該會播掛
要播文福先

等得好心急阿

屌一開idoltv就見到玩蛋

玩蛋啲表情真係

屌 瀨屎真係好柒

希望今日樂華零鏡頭

即刻mute咗

睇幾多次都係咁柒

屌見到youtube好多comment都喺到guanlin guanlin

試下唔好笑人
人地條頸打晒石膏做下D復康運動又要比你地話

但係打石膏嘅原因係佢奶共奶得太大力

仲有35 分鐘

雍雍

옹~~~~~~

又重溫緊雍雍啦

雍雍 睇幾多次都係咁正

開始變直播post

strawberry champagne on ice

直播post留名先
一齊睇先好睇

要奶啦

Lucky for u that's what I like

check

好唔想見到佢喊 今日mnet要點蝦文福

睇年末舞台直播都未試過咁緊張

上個禮拜就係 我反而依家冇咩

上個星期未入坑咁深

都知mnet會黑我地啲仔

文福呀

唉 今集對佢好啲呀mnet 刀片已備㗎啦

臨完就緊張喇 新排名

突然變直播post

唉 呢個真係好緊張

便便要崛起啊

都差不多啦

仲有豬鹿 rbw 紙碎

pre直播

各黨黨員準備好奶moon未

屌 低過91嘅話真係

會唔會又replay oppa wave

莎莉就安心啲嘅

上回提要

準備好啦！

男朋友都準備好

已經直播post緊 一f5就新嘢

突然加速
今日日頭幾靜

差D跟唔上

佢同Daniel

in mmo we trust

衝啊便便!!!!!!!

係
完全唔駛追post

第一集都重播完

I am so ready

又上熱門

I AM READY

唔知陣間開頭拖幾耐先正式播文福part

埋位

MMO MMO

希望見到你啦

準備連續3個熱門

大家估下播唔播尹龍彬

好緊張~~

播啊播啊一撚定要播

最後一刻趕返屋企
等睇豬仔

又推得勁快
준비 됐어옹

睇到背到啲廣告

直播post係咁

我搭住車返去 靠巴絲文字直播喇

愛豆有直播未

有呀

Keep住有

屌 文福喊9成係講電話

廣告勁長..........

黎啦

但我見佢4分鐘後既

準備開波

見到有人喊

見到有人仆街

Mnet

啱啱播預告 係練習生講電話
mnet

屌炸完雞未

又有顏又唱得 冇理由咁都唔播掛

color makeup cream

播未

同一個廣告播50次

播到有啲想買

嚟嚟去去都係嗰幾個

廣告成效

又color make up

嚟啦

開始啦

Start !!!

黎喇～～～

做喇!!!!!!!!!!!

start!!

播喇

開始!!!!!!

泥啦泥啦

召喚屌mnet.gif

吹水

男朋友

眼鏡

吹水佬

一開波就有志成

!!!!

Mmo

mmo

全部人扮志成

Oppa

oppa

Oppa呀

屌 播順位

直播post好多人

阿仔呀

感性

XDD wink boy~~

有鹿仔

啊仔

oppa不敢面對

98果個

Wb

wb

就係等緊佢

福福好得意啊

文福cute

Sally好得意

好慘

文福髮型好正

好cute

文福

.......oh = =

屌丁丁

頂我掛住打字miss左眼鏡

文福好可愛

丁

屌。。。。。。

屌你

屌 一黎就丁丁

屌即刻mute

成版屌

又要強姦我耳仔

播丁丁先

笑丁

上面all屌

丁丁好可愛喔

集體屌丁丁

把聲 屌

屌屌屌

頂一開場就道長

俾對眼休息陣先

cute你老母

一黎就

oppa好溫柔

文福呢

想嘔

一黎就咁難頂-0-

乜忽q

邊忽可愛

oppa眼神

柯尿時間

文福呢屌mnet

女人聲

佢把聲。。。

oppa: 好羨慕啊

勁多屌笑死

一開就係大笑丁

啊啊啊！！！

可愛你個頭diu

個個當佢係仔><

把聲仲女人過我

可唔可以收聲

我唔想聽阿！！！！！

一開波就大魔王
屌mnet.gif

屌你老母 如果播丁丁唔播連登推 我實屌死你

Baby

佢細個果陣好好多

救命

屌仲要唱baby

屌那星

屌 baby

baby 屌上屌

文福bb呢

仲要唱BABY 我要死

救命啊

阿!!!!!!!!佢把聲

屌仲丁田baby

仲要唱baby

笑到有眼淚

選曲

屌你強姦baby

我都覺

一黎就廁所位

未變聲唱jb未變聲都啱

仲要係最撚憎嘅jb

冇人想比你叫baby呀

估到佢會唱baby 啱哂佢把未變聲

伸乜撚野脷

笑撚到仆街

成班咁俾面佢

頂真係以為女人唱緊咁我唔洗睇男團啦

佢係咪A

Oppa仲讚佢

睇住OPPA豬仔先

音已靜

真係gone啦好嗎

變左兒童歌唱比賽頂

噢嗚哇嗚呀嗚哇

好彩播左半首就完

吹水佬話把聲好好???????

佢把聲好難聽

為左睇其他人都要望住>"<

未夠歲就唔好參加啦

我究竟睇咗啲乜撚嘢

邊撚度cute

巴打好快手

好彩便便坐喺吹水佬附近

點解豆丁睇落順眼咁多

166仲矮過我

睇豬仔

166cm 希望丁丁以後冇得高

洗眼

念在佢鳩毛都未生齊咋

屌點解咁多鏡頭 飛啦

166就收嗲啦

一陣幫我cap鹿仔

爭一歲爭咁多嘅

咁都B

屌你咁都b

屌你咁都比B

B 阿屌

評語：不似是A

oppa生無可戀樣

B

點解佢會升到上A

權玄彬一年高20cm

唱完好走

比到咁鬆手

屌 弱智㗎佢？？？？？

佢做咩抽搐咁嘅樣

15歲仲成個on9仔咁
仲話q

仆街
咁樣播一播
一定一班正太控投佢

屌你睇夠佢未阿！

我想嘔呀

Dllm係咪覺得自己好cute

屌個西樣

完喇好嘛

文福呢？？？？？？？

Yg

爭係樣都贏九條街

正阿呢班

yg

權玄彬 屌我！！！！！！！！

屌 仲要做到佢好q 咁

不過算 反正係丁丁

長腿yg

Yg k+黎啦

已marked

yg！！！

究竟表演咩

表演行cat walk

好大對比

yg+
甩con bb

奶呀奶

cheetah個樣成日好似出晒水咁

qq

直播緊呀仆街

長腿OPPA~~

同s1完全唔同

咁快成人台

頭以下全是腿

男女有別

因為睇仔

2pm

s1張根碩都出哂水

唔好再quote

甩con

好撚好笑

好難聽

唔掂喎

好尷尬

吹水佬表情好正

乜鳩黎 好似唱k咁

直播都叫春

甩CON唔得

agger

係咪會all f

唔敢睇

直播完鞭都未遲

扮mmo

咩料

好老尷

其他人d表情

睇左d咩

聽到神和音

好柒

好好笑

睇到我好尷尬

F class歡迎你
It's alright

好柒呀

甩con bb好黑洞
素慧2.0

yg k+係咪玩9佢地

神之手

好尷><

成班屌我丁 都唔敢上水了

唔緊要啦 夠高 咩都掂

福福o嘴

做咩呢個時候cut鹿仔

好想搵個窿捐

唔敢睇多次系列
中字呢part 飛左佢算

仲衰

柒到

仲rap得好過奶共喎

柒到要叫停

得權玄彬有鏡頭

all f

呀屌 有道理

究竟點解佢哋要參加

1D3F

好尷得黎好好笑

奶共都d 佢地都差唔多

人地有D㗎 咪亂講

素慧劇本get

係咪黎刷人氣咋..

BoA: 呢個世界果然係公平嘅

屌，丁田

星船個2個

sally

阿!!!!!!SALLY好可愛~~

來了

沙莉

福福

鹿！

鹿

啊

屌你skip晒果三個

屌 我仔 乛⼀⼃⼁乛

好得意

我鹿仔呀

福b

!!!!!!!豬仔

豬仔啊

連登推一次過出黎

豬仔!!!!

屌你老母mnet

屌唔係播咁短呀

撈埋播?

唔係咁就一次過播哂呀？

播完拿？

屌 喊咗

Oppa黨佬

好圈飯阿!!!!!!加油~~

MMO班吹水佬

會唔會太靚仔

個鼻真係好靚😍

靚仔團

豬鹿彬bf2號

四個一齊

好想玩龍彬個真鼻

下咁就播完？

有播佢

好sad

屌播完？

全部連登推

一次cut晒

好靚仔阿

連登推曬冷 完

冇錯啊

未完既!!~一定

屌你唔想睇呢兩條友

屌認真？

下 播完喇

當播左？

我屌mnet老母

頂

外貌第一後補

飛撚哂？

下 完咗喇

4個完架喇!?

屌你啦

講下外貌姐 未播下話

下

屌唔撚係掛咁就打發我地

話我知等陣會播番既

播兩條7頭唔播靚仔？

我屌你老母

屌你老母
一星期你比幾秒我

炸ment

一定係

釣下癮啫 冇事嘅!!!

死.....點解呢D都播 我好擔心唔夠播囉= =

又要光速屌閪

呢兩條友收皮啦

Btw紅衫個個好似micro dot

表演都唔撚播？

我覺得係

豬仔

呢兩個都幾正

把聲好正

定係當轉接去啲樣衰佬度

係幾似

把聲夠特別

呃我唔到嘅
豬仔trailer都跳咗半秒舞
依家正片唔播

屌咁都有A…

係咪用黎對比呢兩條幾柒咋

其實唔差 只係個樣

想奶尹龍彬個鼻

認真播完？

睇黎skip晒連登推

幾好喎實力

點都會播啲掛，咁高人氣

今季好次cut咁多表演咁嘅

屌mnet老母
淨係影佢地行出嚟咋喎

啱啱又影到幼稚園們嘅grade

刀片已備

屌cheetah

我係顏狗

等咗豬鹿成個禮拜啊
屌你老母

奶還奶，mnet伯唔會cut走埋

黑仔王仁壽

屌正呀唱mob

我諗佢今日應該圈到飯 淨係個鼻都想飯佢

Mnet試下cut埋rbw

刀片準備

顏唔掂姐 實力真係OK

咪播d垃圾啦

估唔到咁多rapper..

d flow

唔好播依啲啦

炸mnet嫁

洗唔洗開定新post？

準備好 隨時開得

我準備好去mnet表演原地爆炸

唔播靚仔 mnet等收皮啦

屌
我滿心期待豬鹿架

痴他嘴角含春

絲打唔好做表情撚

唔洗播咁多...

加多份刀片

上集播左三分鐘玩蛋 屌

播咁多rapper

會唔會急得濟 咩都未睇到就完曬

播夠rapper未

剪到亂七八糟

屌你老母

去個廁所先

播多啲表演好過啦 諗起玩蛋跳pick me都播好多

豬鹿三秒

豬鹿呀屌

還番MMO表演俾我呀

想睇d有水準既表演

咁高分

希望會播佢咩grade

益晒佢

bababbababba

巴啦巴巴

Don mills好cute 佢好似仲驚過啲練習生咁

又bin上季c

Lisa

睇到頭都暈埋

又見巴巴巴啦巴

叭叭叭

巴啦巴巴巴巴

1001

非禮個條友